有冇手足因為var對足波無興趣想轉睇其他運動

輸錢唔係問題
但次次var都搞到場波無哂趣味
又停下又去睇下
一時又12m又紅牌又吹體毛越位
如果藍波唔係朝早打
真係會多好多人睇

下下都var我不如睇電莖
大家都係睇嗰視像畫面

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

其實樓主呢個post有政治成份咩
人地講緊體育野咪由佢講囉 下下都要仆出黎唱衰人唔係好夠大將之風

佢on9
咁夜仲開工

黑警同你講 佢都有人權 你會點答？

咁我覺得呢啲提示係應該樓主喺時事台搞分化果陣你貼出黎篤爆佢咪啱囉
依家你咁做根本係0作用 淨係覺得你為做而做

冇啦 連登鍵國之後會殺晒所有藍絲

咪煩啦

佢想洗底另一種方法， 呃多啲like 又想個acc變正常人多啲咁體諒下啦，佢笑死咗嘅手足， 冇一幸免

咪老屈
邊有笑死左既手足

你狙擊我做鳩我過往假膠言論無問題
但咪撚老屈

如果其他運動馬會有得賭我都有興趣

收息